「最新消息」武漢明日起解封

source： cctvb
終於可以返屋企二次播毒

仲包機做乜

即刻開party慶祝啦

係唔係要申請「健康卡」先出到城？

corona party

疫情完左

係唔係真嫁

湖北有成千個新香港人等住該走難入香港
一日新增五百確診不是夢

武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部今日已下發關於進一步加強人員流動管理的通知。通知中明確了相關政策：

（一）市內跨區卡點一律取消，執行無疫情社區人員出入管理規定，即返工（返崗） 人員上下班憑健康碼 “綠碼” 和單位出具的返工 （返崗）證明，測溫正常即可出入社區；逐步開通、恢復市內公共交通。

（二）省內、省外人員返漢，按照 “誰主張、誰申請”的原則，即申請、即批復。省內人員憑健康碼“綠碼”通行，不附加其他手續。省外人員擁有外省健康碼的，在進入武漢市境內防疫卡點時 “亮碼通行”，即只需查驗健康碼、測溫正常即予放行，不得要求另行提供健康證明（確實無法申領健康碼的除外）、流動證明、流入地申請審批表或接收證明、車輛通行證等。

（三）省內人員離漢由所在轄區和行業主管部門受理申請，相關部門做好核酸檢測並出具健康證明，由責任單位按要求放行。

等睇武漢狗屍橫遍支！！！

咁包乜嘢機？自己走啦仆街

講普通話果班係政府D上賓黎，賓客有咩要求林鄭都要追住佢地黎含呀。

仲有無人呀

武漢安全過香港，支持香港國際航班直飛武漢檢疫，

集中送佢哋去隔離，好過周圍走

解封又零感染
咁仲洗乜驚，係武漢仲安全過香港啦

攪掂

有飛機？

盧寵茂仲未出發去武漢

盧寵茂醫生終於可以去武漢啦

包乜春機？

武漢居民同班病毒deal好左，病毒會放佢地離開

武漢隱形病人終於可以重新出街播毒， 可喜可賀

攬炒！攬炒

最好俾d 武漢人全國周圍去

等睇彈出彈入

呢個最好笑

中共真係好撚狠毒

Go go go 去北京傳俾屎總

嫌死得唔夠多

Raccoon City

喪屍出城

湖北已經可以出去其他城

為咗復工，可以去到幾盡

支那死一半人不是夢，無事無事

天滅中共

信政府

10蚊張

全部野都要用電話做嘅
果千幾萬個失蹤嘅電話號碼主人去咗邊

搞番個萬人宴賀一賀先啦

我賣2蚊人仔

死撚哂，咁咪無感染囉

未死得既全部同我聽日返工

復工復產

正呀屌你 又可以周圍播毒

會唔會武漢已經完成herd immunity

再返去慶祝

亲，可以包邮的，岀城后记得亮起五星星好评

唔係真

解禁

代表大陸狗已經放棄抗疫

全國人民一齊攬住死啦

正呀

中共自我滅亡

幾班香港人死左未？

武漢0確診
安全過香港
唔應該返嚟

Woo hooooo

快

其實佢開得，就係有把握做好門面功夫俾全世界睇。

有屍都燒哂，有病嘅都燒埋佢。

所以，我冇你哋一片嘩然嘲笑嘅反應，乜上面咁多人睇少中共⋯⋯

同埋，佢換哂省書記、市長，新官上任平疫情，會唔會打冇把握嘅仗（急住解封武漢），我恨不得中共滅國，但唔會俾情緒主導判斷，中共各省急於復工，但武漢唔急。

開得，即係「處理好」。

大家恨中國嘅留意下佢啲檢疫措施，嚴到仆晒街⋯⋯ 佢哋狗但佢哋唔蠢架，蠢嘅港共⋯⋯ 同港豬 （又行山）

太好了支那可以再爆過

Skrr

輸出病毒到全國各省

樓主個名

唔好氹我開心

高鐵呢？

開萬人宴

又無幾千萬人

林奠敢唔敢封

落黎播毒

留學撚+自私港豬旅遊撚+偽鄉港人
香港gg lu

等左好耐

我都係咁諗，佢就係封得太勁，啲人餓死既餓死病死既病死，所以先咁快搞掂

改左家居隔離, 攬炒了

即日開通武漢航班

見到個stat話大陸死得3000人真係笑咗

立刻輸送病毒到香港

萬家宴賀一賀

個度d人已經走緊有火車

死得7788

聽日已經有車去寶安，準備動物大遷徒咁黎深圳（灣）

打邊爐

大陸d留學生番晒去避難

北京封左城好耐啦
有戶口返去都要隔離14日
支那雜種驚到瀨屎

幫手入屋處理「過勞死者」

唔使包機啦咁

睇北京俾唔俾武漢人入就知搞掂未

agger

直頭要送班藍絲上武漢
免受外地輸入案感染

可取消，走喇，坐車都得

要求安排包機往武漢避疫!

正呀

即刻食隻蝙蝠賀一賀佢先

早就要解，市内人山人海旺過以前

唔駛包機啦

封閉式管理係有效可惜執行既係支那人呢
有腦就唔會休艙第二日就搞埋d集體除罩慶祝做show啦
清零第二日就集體除罩完全唔自我隔離唔驚攬炒？
仲要比佢地返鄉下
最好個d係老臨啦
同埋跟支那個公佈資料去計
武漢無本土感染得個幾日就解封叫有把握？
何栢良個班專家講緊要廿八日無先叫安全啵
定係跟據番之前硬復工個次既經驗唔報唔驗當無事
有把握係指掩得住同控制唔媒體唔流岀？

蝙蝠宴

下一步 大陸人可以隨意出入香港

向世界出發(病毒版)

奇行種大暴走

全篇得你係長少少去諗去討論，一堆人講到革命成功咁。

我望係望佢二次爆發，中共啲官無腦梗係最好。
我都唔會幫佢講太多好說話，但中共而家機場100% 口水檢疫，入境要成半日檢疫入境，再隔14 日。

咩係有把握？ 殺哂燒哂就係最快最簡單。

可以考慮用不推文模式支持有心嘅posts，我睇呢個討論串幸災樂禍，再睇隔離深水埗嘉頓山，就笑而不語。

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

天祐香港，港人不豬

中國現時已經無武肺，之後所有新增都是外地傳入的

咁取消包機啦
港共大權到仆街
冇人阻止到

屌

咁仲包咩機
叫班屌撚用自己方法返嚟啦

幾錢張？

成世都唔使完

［品蔥］為什麼老共一直屹立不倒，因為它的敵人的鬥爭策略太Low

武漢個邊會唔會又開個萬人宴賀一賀下佢?

十室九空
淨低都係主要幹部/有錢佬

Communist Corona Party CCP

自爆 — 傳去外國爆 — 聲稱外地傳入 — 再自爆

信中國,得永生

支持即刻整番個萬人流水宴慶祝啦

武漢新冠解封了

woo出征全國

我就係要呢啲
快啲搞個萬人洗塵宴

嘩我屌你老母

唔出奇

保護自己

想睇支那滅國啊

開Communist Party?

咪用殘體啦 呢到香港

支那回港有病徵都唔俾驗只驗歐美回港

ALL HELL LET LOOSE

武漢果班香港人, 唔好返來啦, 咁撚安全果邊. . 香港重危險過武漢.

我今日都問呢個問題
政府CLS

全國0感染！香港正式獨立，yeah

武漢人民要組團去北京感謝黨感謝維尼

推

申請張白卡啦
psy psy哋先會想四圍去

二次爆發開始

如果呢個時候大壩倒塌
咁就Perfect啦

上次復工全球爆到咁，今次全球剷

武漢全席

但係出面啲城市未......

之前武漢包機接嚟香港嘅人，應該送返去武漢

China Virus party *

恭喜蛆蟈戰勝疫情喜迎第二波大爆發

即刻整個武漢全席

跟住再封過

係咪可以冚國鏟啦
係咪可以支爆啦

話唔埋係將隻化武升咗lv
解封後第一時間spread出去務求冚球鏟

發展才是硬道理

唔知到知支那有幾多老母搵仔呢
咁多人去第二個城返工讀書

睇嚟中共真係搞得掂武漢...

屌你老母 攬炒全世界

近平：去d未封中國既地方 之後野完人叫個d人去美國

今次pk 了

武漢冇事咪留返係武漢囉

武漢港人回家吧

新型派對

大陸真係嚴到你唔信架屌，所以佢地個處理手法一定有效。 你如果有離開過北京，你想返北京住或開工，要業主幫你同管理處申請，提供資料註冊左，之後你返到去再隔離14日，係真係唔出得門(門口有人) 幫你送埋飯送埋菜，但要比錢

14日後先可以出去，但如果你因為工作需要要出差，之後返返去呢，就再需要14日，只要你一出一入，都即時需要14日隔離。

你諗下香港人，會唔會有咁既人力物力去做，每棟大廈揾幾條友 mon住晒，其他出口封，佢地記得你個樣，又或者要整出入證。 仲要你無得呃，因為佢地一陣要你scan QR code就仆街，知你出過城，唔認，可以即時拉鳩你坐監

開香檳

如果返到嚟有人確診就證明武漢疫情未完

支持解封，香港都應該跟隨步伐

如果香港係咁 班留學撚仲會唔會出街

如果入撚咗嚟香港，發現中咗
算唔算踢爆中國政府講大話

喔噢．．．

唔係出唔出街，係你根本出唔到，一係出左唔好返黎，因為只要比門口d 人見到你出去，你就要去坐監，唔坐都搞到你仆街，放你上網話你毒王，等陣d小粉紅就會攻擊到你乜咁。

所以點解大陸真係控制到就係咁解，等如豬流感 果d,有事咪捉晒d豬，或燒死佢地囉。但不得不否認，大陸呢套係呢個傳染病先係最work( 唔計佢開頭d on9 野同仆街瞞報，純粹講後期處理手法)

玩撚完啦地球

岩先rthk 都報導，fced

唔會
只會話係香港確診病例，係香港問題唔關大陸事，最大限度淡化大陸色彩。講到尾呢啲統計都係政治figure

Game Over

好波
終於等到全面開城
強烈要求香港政府重開羅湖落馬洲口岸
依家係咪想港獨？

跪求支爆 支那豬死清光

信唔順有人一蚊十張同你鬥爛

支共要封城封人係一回事, 仲有冇未發現案例又係一回事